幾多歲先開始明白世界嘅真理

全 即係 一

睇完鋼鍊Fa 就明
十幾二十😂